想知win95/98個迷官點過

有無人教我